突發撚 白人闖清真寺50槍殺49人 直播

出面有啦 依架先知

2019年3月15日 18:29:25
都突左大半日

50槍殺49人
平心而論 好強大

唔係40死20傷咩？

係咁補槍都係20傷?
係真唔係呀